Placez dans ce dossier votre JBossClient.userlibraries.
Etant donné que ce fichier contient des chemins absolus, je l'ai ajouté dans le .gitignore.
Cependant, si vous ne l'ajoutez pas, vous ne pourrez pas effectuer les tests.
A77.
